[求救] NB 重開會 load 返晒之前用緊D 野出黎

關機前已經 close 晒, 再開機咩都無做會開返之前D 網頁同 outlook
一來搞到開機仲慢左, 二來仆街同我彈返尋晚個咸網出黎 (好彩附近無人)

可以點搞?

唔好上咸網

唔關事啦, 有時重關只係自動開 outlook.. 好怪

開錯休眠咋下話，電池選項進階到有得較關機掣係咪用休眠

唔似休眠喎
重開都要load 返晒d 野依家係幫我開埋outlook 甚至chrome
但我關機前都close 晒既

新買notebook? 好多機預設個「關機」係休眠 同desktop預設係關機唔同

唔係
用左一輪

我desktop呢排都係咁
係咪win10更新左啲咩

終於有人同路
我都係更新後開始咁

搞笑在佢一時時開返d 野
果次開返個咸網好在無人係隔離

我WIN10 1709一直都有呢個問題

但關機前已經 close 晒就唔會

關機前 close 晒架
開機最常幫我開outlook
果次開埋chrome 再load 返之前d 網頁

好似係1709先咁，
試下搵「Use my sign-in info to automatically finish setting up my device after an update or restart.」，
熄咗就唔會開返。
(你都係上少啲咸網啦

good thx